美斯入球被吹無效！教練怒斥：球證收錢了

阿根廷在世界盃外圍賽南美區的第3輪比賽中主場對陣巴拉圭，雙方最終戰成1-1。在下半場，美斯（Lionel Messi）曾一度為阿根廷攻入一球反超比數，但在VAR的作用下，這粒入球被吹無效。

下半場第57分鐘，盧施素（Giovani Lo Celso）在禁區內倒三角回傳美斯，後者推射入網。就在阿根廷球員們慶祝入球的時候，球證收到VAR的提醒，之後他親自去場邊觀看錄像，最終認定此球無效。

球證克拉烏斯認為入球無效的原因是，在入球前，阿根廷攔截時有犯規動作。不過這也引發了很大的爭議，因為回溯到阿根廷球員干沙利斯的犯規瞬間，距離入球已經相隔了有半分鐘，當時球證和旁証都沒有做表示。在這之後，阿根廷從後場重新發起組織，經過9腳橫傳轉移、傳遞，完成了入球。

在入球被吹後，阿根廷教練史卡朗尼（Lionel Scaloni）非常激動和不解，他向球證做出了數錢的動作，據《TyC》報導，他還向球證喊道：「真恥辱，真恥辱，你收了多少？」

事實呢球都吹真係好撚假

以一路唔出界去介定太on9